想問吓巴絲冬至有冇m記係照開門

啱啱行落樓食m記
點知冇開到
好想知屯門仲有冇m記係有開

新墟M記冇開？

住碼頭嗰邊 所以唔知

思考緊好唔好行去新墟食

咁遠 去龍門居望下好過?

反緊m記

龍門居收晒檔喇，得返OK 7仔

邊間

邊間就唔講啦！
黃大仙區 有緣就見到我

蝴蝶m記

黃大仙 一年去一次拜年

係呀，行到過去冇開門

099 ？

過少少 睇來巴打都係同行

理論上新墟係24既 理論上

蝴蝶麥當勞20至23都閂0000-0600

最後喺7仔叮咗個意粉嚟食
此po已完

原來咁晏架嗱

返啊 返啊 返啊